塵用 UV 燈照都會發光啦

你哋件衫冇麈？
冷靜啲諗下啦各位
大風大雨撒螢光粉嚟把撚咩
咁好用就唔使出顏色水炮車啦
再係咁出 fake news 和理非都唔出嚟行㗎啦
求下大家仔細諗下先啦

P 牌仔冇得推

幫手正視聽

救命呀場運動就嚟俾 fake news 玩完啦

幫手推丫唔該

唔好大台講乜就信乜啦

樓望弱智 負皮上一頁

林鄭係仆街，唔代表所有仆街都係林鄭
螢光粉會發光，唔代表發光嘅一定係螢光粉